嘩屌你, 屯門已經變成咁.

慬入, 其實有冇辦法對付佢地?

頂唔順

有心嘅就7月6行一行出嚟啦咁多位

大陸咁

歌舞園

呀伯行動用盡了最快速步伐

又唔撚見d阿婆會咁 ，最多朝早跳下晨操舞，玩下麻雀

唔好同我講，驅趕呢班舞女係抹殺咗退休老伯伯嘅娛樂、屌你老母 無呢班舞女之前 捉下旗 動下腦筋、睇下人地玩遙控船 幾撚寫意。 食屎啦150大陸G

睇下d歌女笑得幾真誠

屯門色魔係度佢地就大鑊
佢五十歲都照啅

屯門係咁易搞下。
唔建議搞咁激，5大訴求都未搞掂，又分兵去搞呢邊冇咁中題的事。
果班廢老笙歌happy,不理政事就由佢地啦。此時此刻挑起更多敵人冇好處。

😂😂😂喜唔喜歡

咁不如入屯門攪啦

呀呀呀

唔建議

首先集中火力搞左反送中先

其次岩岩衝完立會，而家再搞光復，焦點會失

暫時由佢先，反正公園都係廢老去，後生仔格硬搞既話出師無名

做雞係興趣